[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (856)

屌

慢

角細!

嬲

21射 7中 0日

大家準備好加時未

渣
南錫角細派錢

佢唔撚入，出到去比人斬都似

一加時就黎入幾球 哈化

不了，買角會斬手指

補幾耐

有無人知賓菲加幾角

4

屌 假波未加時都輸鳩哂啦
8.5c已死

2

加幾多分鐘

笑左，本身罰波斬出去有角，之後停左賽波
依定再開過罰波

2定4

仆街 假波

屌咩

尼姆我屌你老母臭閪

1558 過關 角球大細
2X1 過關 角球大細
2X1 星期一 9 尼姆 (主) 對 南錫 (客)
細 [9.5 個] @ 1.70

叫下先

一路放火 一路踢
假波假到你呢

踢踢下

90分內NG 計唔計落加時賽?

唔止啦
應該15

唔入到大球嘅出去比人斬啦屌

做乜撚野

無野啦 忘記左去啦

斬都唔撚斬

好撚臭閪呀法乙德盃
屌你老母90分鐘頂住唔撚入波
又等加時先黎炒...屌你老母咩

有人話2角 有人話4角 邊個真

有無人繼續開槍

4.5b

幾多分鍾

射撚死球場上面果班撚樣啦

我搭緊飛機去開

哈化冇心贏

屌你咁撚危險快快手俾哈化入一粒完場走人啦

射撚死埋啲教練，教人打假波

鳩踢 唔想贏

仆街，葡超又係西波

Diu 一場射21中7 一場射14中2 都可以00

尼姆我屌你老母

精選之力 要信了

屌你老母哈化刷角啦
唔刷角 全部仆街死

垃圾狗會2點鐘開返D波
成香港人谷住成日無波賭瘋狂落注
結果喪開3場0:0
有無咁撚準呀屌你老母狗會

回後鳩傳

4角了

4c

屌你老母哈化 叫你刷角你入波

0-1

不枉等左咁耐!

哈化柏林屌你

blacklist 呢隊哈化閪波

好波 哈化10

8.5呀

俾我講中 屌你老母 入多粒啦

條燈閪gel撚到入波

你傻撚左？

刷多個角球 兩隊先好hea
屌你老母！

有人敢買3.5b

唉 好彩

哈化俾多粒全格好無

有你就幸福了，係咪要ban的

尼姆唔撚見你入

今日d波真係

賓菲加
今晚D波好西 訓了

垃圾黎

Block?

Kk block先

哈化 角球呀！！！！！！

垃圾閪波
睇住live,哈化角球開出黎成班球員停晒腳9企
跟住個波碌左去個哈化仔到,個哈化仔9踢一腳入左龍

咁都唔入點開季呀

擺明反手gel

好刷多兩角入多球你先好走 屌你老母

入多啦啦哈化 好嗎

第一次見一隊波西到比人放火先入波

太耐沒入波po sor

隊哈化明明作客超撚廢

反手gel唔洗比人屌

完未踢頂 究竟踢幾耐

我都唔敢入..係我果面圍爐算

唔刷角 就燒撚死兩隊仆街波

無錯

渣呀伊巴

你個面沒人彩我

唔識規矩嘛

手足們還好嘛

哈化入多粒呀DLLM

馬會仲未收盤..

賓周加係咪打算又係0:0

02

哈化2-0

慢慢就有架喇 至少無人gel先

正

真

笑死

屌 訓得 發夢燒撚死兩隊垃圾波

屌你咁先係嫁嘛

上盤！！！！！！

🤦🏻‍♂️聽日再去

伊比斯域都入到波

比埋5.5b我

貪左啲ching
But g持

無啦

原來岩岩果啲唔係煙花 係交易成功既狼煙信號

Btw 賓周7c

難啲喎ching

又逼害半客

單刀條哈化仔等隊友追上黎交比佢入

5弓土

睇錯要左4.5b

想問大家 有無人知
本身馬會開山度士個盤
初盤係咪半一？
之後轉左平半？
定係本身都平半？

對唔住 我岩岩語氣重左 兩隊波唔垃圾啦

半和串南錫加1

開埋？

轉左

5c完

半一轉左平半？

搞左成晚打個和 垃圾尼姆

1561 角球大細 角球大細 星期一 8 羅斯托克 (主) 對 哈化柏林 (客)
細 [7.5 個] @ 1.95 $

1558 過關 角球大細
2X1 過關 角球大細
2X1 星期一 8 羅斯托克 (主) 對 哈化柏林 (客)
細 [8.5 個] @ 1.92
星期一 9 尼姆 (主) 對 南錫 (客)
細 [9.5 個] @ 1.70 $1

siu4

放一放火可以用15分鐘開上盤

驚死嘛

6.5b 7.5b 8.5b jumped

放火殺即場精選之力

真... 早走早著

上半入1球先咪唔洗比人放火

以後一蚊不買角球

好彩入到4.9 ng

屌完哈化 屌賓賓 心累

g持

賓賓要入3球

做咩唔入細

1500$

靠呢注翻身

賓賓下半入唔入到2球

憑咩讓2球

睇完上半似55波

試下入3球

1.5大上🚢先了

屌以為入左

本身諗住假球嘛

竟然未block條傻閪

入返幾十主w邪邪佢

賓賓又打飛機

尋日波圖01 個-1 1.65慘4

入三球

2.5b

賓賓禁屌

賓賓⋯?

好似係佢自己班球迷放

3連c

咩叫狗會

知角大就唔開角

4連

有得買C咩

無即場
賽前10.5

Cashed

賓賓即場大球？

賓菲加即場半一好撚硬淨 等半球就掃喇

是撚但一邊啦

等60分降到一球盤先掃

買左半一
Jumped

等到再講

蝕水了

買左呢場 半一
下場半二 大
過關
是否jump得

唉訓教 當輸左

葡超 又係秒開大哥d仆街

🥚🥚

半球左喇 開1.8

不過回得好快 唔入住 1.89

係咁刷C做乜撚,入啦屌

客ng

Gun

主next goal!

唔好⋯⋯

無入球

點睇都似no goal

0.5/1 1a

放火未

求豬半

買左客盤,想死

All in左客ng 屌

All in 左客ng

支持

咩事 22球無球入？

有無巴打買左上盤?

12個角球都頂唔獲一隻

讓幾多

🥚🍳

1/1.5

我屌 快啦 驚到訓唔撚到

腰斬未

1/1.5 ,講緊賓菲加果場啵

係味又劇本80後先屌入
殺收息

依場難

唔好啦屌

我覺得會入一球食上盤.派下盤一半

真0-0

jump了 9月見

奇蹟三球可以嗎

一蚊不賭葡超了

刷到17角

唔好話3球
整一球都偷鳩笑

射廿鳩幾球
角球十鳩幾個

咩世界

咁客入兩球得唔得

然後00

精選即場

2.5大仲要得1.68

馬會

想補飛了

1：2

補飛買乜,教下細佬我 輸到仆街了

All in no goal 仲可以買乜

咪再益馬會

細波cashed

補乜鬼 唔補好過補

咁撚邪 今晚d波

最正路得柏林

7:00 買乜好 會返本

仲要係火燒完先正氣

請不要消失希望

放撚完火先係嫁

客w都開唔到

補幾分鐘

痴撚線波

讓2球 一球都入唔到 哈哈哈

Goal未屌你老母假波

客w 初盤1.29

無買主+1真係傻 成3倍

客惑到

最後一注富明尼斯+1

補6分鐘

睇埋往績點敢買主

假

屌 入到我信有神了

冇了

算,以後唔買萄超

後悔無追下球了

終於入

客fg

小妹ng cashed

反手屌波 可恥

屌一粒有撚用

入多球啦屌

信未?

原來真係有
聽日行上萬佛寺裝香了

屌 答悔無補飛了

2粒呀

2上2下盤
劇本係賓賓輸半開下盤
山齊士開上盤

仆佢個街,開口中
真係食上盤,派下盤一半

有番半格

屌你入緊0:1膽

客win@1.89

我贏半球

未完場

岩岩客WIN 3.X倍, 無買到

呢幾日大注無輸過 聽日真係要行上萬佛寺裝香了

㩒兩次兩次都暫停接受投注

仲有幾耐

屌 算啦

唔敢買好平常

5g

好似完了

即場05/1有半格 算偷笑

唉有教好訓 開心了

屌你又90分鐘成日都覺好撚假

事實係假

劇本 殺收息

All in富明了

屌你真係以後唔敢買no goal

訓了 手足們

一蚊不買南美假波

睇聽日西鑽有冇機幫我上番一口盤買歐聯

好在忍到手

成晚訓哂

生不逢時了

大家有咩心水

山度士

dklm 買唔切和主

想allin紅鑽了

富明

456

山度士做緊乜鳩

山度士入下波先

2.5b已死？

睇嚟我條過關可以收皮

又話訓教

半和咁就開到
都唔個兩隊做緊乜鳩

識玩一定半和 半客

下半應該又係兩隊鬥鳩

無眼睇

全場和

訓唔著 唔開心豬

呢D鳩波 真係買半和好撚過 鳩鳩下又45分鐘

有無手足已經將聽日早午晚三餐錢all in左支持我利

佢老味如果細波既話真係自2014 年既第一次

若要身體好

訓身利物浦

16有次半0全3架，奇蹟會再發生

又嚟🤦🏻‍♂️ 點解買親D波都係最尾先有料到

唉屌訓

起身收錢

冇咗古仔都敢買？

又返工

垃圾
晚晚都係咁
訓左無買既中哂
無訓買得切既斷一關

三舊士入波未

兩隊射中籠都難 重期望入波

兩隊都係到妹下妹下呃人工，我就黎寫信去巴西足總架喇

屌主win都危 點訓

以前D波點入番嚟？on99

哈化個劇本

Hi all

哈化買左和 仲以為頂到

好彩買唔到
唔敢買呢個盃了

三舊士唔入波就輸鬼左佢啦，輸半當乞衣咩

咪牙 豬半都有500袋返

輸全格啦

輸半都唔濟係要輸哂 財散人安樂

感覺到山狗會贏一粒

日本野讓巴西波

唔好la

山度士一係入，一係輸好無

不了

好撚hea 上呀山度士

雖然我買200上盤1.7 但贏既話 最快留名派100

贏既話即日派

我了

Me

Lmlm

im

嬴鬼到咩 山度士班垃圾

屌咁多攻勢都係托柒

山度士集氣

跪求絕殺

咁垃圾
好彩訓左無起身買佢大波

山度唔豬都偷笑啦

富明半格cashed

半格 就全格了

Gel咩呀 我下盤

嬴緊啦,怕乜Gel

山度士上盤馬會cashed

普巴勁

屌 呢兩隊西波第一次和波

你慢慢gel 未驚過
買左400下盤

諗起俄超個減一 咁就gel爆左

上場贏巴拉納咁搏

尋日狗會停咁耐真係好事
場場西波

西有西賭

我gel頭黨主席黎都未驚
你估真係gel兩野就影響到輸贏咩

有時中立場買下盤算抵買

巴甲都00

Win

贏左四十蚊

食早餐

爽到喊

200>2100>3400

派一個100好了

me

普巴又贏錢
我要針了

Lm

ＭＥ

奴隸

14 August, 2017
1. ❌讓球 艾夫斯堡 0/-0.5
2. ❌主客和 俄超阿仙奴 主勝
3. ✅讓球 哈化柏林 -0.5/-1
4. ❌讓球主客和 華拿倫加 -1
5. ❌讓球 賓菲加 -1/-1.5
6. ❌讓球 山度士 0/-0.5

me la

要留了

我

又打假球 🤢🤦🏾‍♂️

哥登堡 @2.06 中
富明尼斯 @2.19 中

LM

原來有奴隸祝褔,2-0都可以追2-2

❌❌❌

救我

屌佢老母 出場場都唔中係我買果場中

派未?

here

今日有冇派錢波

西鑽

想買大
想西鑽俾人大炒

做職乞好過

做緊

+!

六點至有波賭

開工做嘢

點解查比會受讓

信定唔信

I say 職you say 乞

假波你都贏 買哂下盤?😌

抽左未 派me

點解會無啦啦有場友賽？？兩隊隔幾日都有聯賽踢

乞

買左場only

中了 大！廢！西！

TG me

慘，又唔中 哭了

籌錢買查比重建

再唔中要食二手飯了

職乞好難做

係老麥等緊食晏晝了

Ballpo嘅大家六點收工未

10蚊2個漢堡包+二手薯條

得返三百
奴隸早D出早水OK

我成日去

300半全場 主客

仲有錢買包我等緊一陣行過隔離地盤食二手薑容飯咋

地盤好少食剩 比多盒都食得哂

試過條o靚仔買盒冇汁既 成盒掉撚左買過盒

搵食艱難

咁辛苦緊要食好D

夏天做地盤 根本食唔到冇汁既野 d老一輩就得

你使好大wo.

Btw.今日賀芬咸w到派你

個個耶蘇哥全事後都勁撚多人追 一聽到話派錢個個乞衣咁

盤王山度士食撚屎

年青人[0] 對 莫斯科中央陸軍[0]
主場無敵既年青人..
到底可以走到幾遠

當年睇住佢由歐霸打佐幾年..
今年終於上到歐聯

講笑 唔9up邊有得笑 好 利再唔買人要去twitter 洗版fsg out了

決定以後貴精不貴多

心態正確

Allin咗紅鑽半大 希望中

有時好難忍 串多場就輸

我驚佢地妹下妹下，留返啲力踢聯賽

笑

also me ok?

查比高有時差喎🤔

中央陸軍ok?

Ok

利物浦今晚完了 連奴隸心水都出埋佢

希望唔妹啦 唔中就要下個月先有錢賭

心繫我利，希望FSG睇完今晚場波可以好好反省

我全力支持年青人

rip😇

心靈投注
利物浦2.5/3 細波

上場佢都要利😂

屈福特

普巴中左我 ？

唔係

奴隸哥可唔可以唔好再出水 放過啲球隊 黎一場公平既比賽

請支持Ail

G

試下西鑽半主先

諗住買個大球 一睇得1.57

個頭

看看球好了

跟

西鑽留力聯賽好嗎？

留定個名先

有買錯冇跟錯

查比+0/0.5
有冇同路？

留唔留都係咁撚廢

有冇人已經買左今晚利記對家

同意

同松屎打和

頭場真係比狗買

兩隊都係賤種波

認真 買大波最穩 Gopro都知自己返主場實有失波，今場作客實搏作客入球；加上大波咸領導既燒味技術，鳩美斯 米神既精彩表演，聯手567不是夢

拎唔到聯賽盃 拎依D打下飛機都好

check

隻手

收到

收到了

個個都乞到錢

lm先

上次屈福特再次領教利記盤不可信

西鑽主其他

遺下me

我今日啲心水想作出一個新嘗試，突破自己

支持奴奴💪

14 August, 2017
1. ❌讓球 艾夫斯堡 0/-0.5
2. ❌主客和 俄超阿仙奴 主勝
3. ✅讓球 哈化柏林 -0.5/-1
4. ❌讓球主客和 華拿倫加 -1
5. ❌讓球 賓菲加 -1/-1.5
6. ❌讓球 山度士 0/-0.5

15 August, 2017
1. 讓球 利物浦 0/-0.5 💕
有💕成日中

賭神，可唔可以收我做徒弟

識買了

重注

邊到睇到

不過利記係傻的。

無都唔知佢對賀會唔會爆seed.

所以買主盤加少少和算數

利記
由高普帶
高普又熟德甲打法
一定會贏！！！

回應一下你
❌係假波
✅才是真波牙....

講下笑 開心齊屌波啦

呢到：

佐敦的奴隸的每日賭博心水Channel
永久免年費✅
命中率高✅
絕不反手✅
精通角球、亞洲盤✅
賭球傳心師✅
數學家✅
說唱家✅

老老實實，其實我都幾支持奴隸，佢有心心果D我通常跟或者大注跟

佢早兩日支持曼聯上盤，我都重注跟

我覺得佢幾有心搞，有時係唔中，但大家留一留情好冇，見住D群一個一個摺埋

已經冇左熊大同保地花高

唔想冇埋奴隸同金雪炫

請珍惜奴隸

手足叫禾

謝謝

大家都係講笑啫 😂😂😂

反手真係幾準 係group見到跟左幾次

之前跟佢地水跟到400上6K，之後自己鳩買就輸鳩哂 ，主要都係睇有冇同路，唔盲跟就OK，當參考

老老實實覺得依兩個群都幾有心，可以聯絡到佢地就好喇

想講句唔該哂

我無出過反水-.-
有時真係著燈... 我都冇計

係你咩

我靜係覺得張撚相好礙眼，番工想睇入面有咩同路，但彈左咁既相出黎，比同事見到仆硬街

冇反過你手

不過暫時記憶中你有心心果D都好高命中，好似係之前炒左一場咁大把

小賭怡情牙手足

紅鑽係咁落飛😨

洗版小隊快d出擊

書包要紅鑽半大

由你成日係波po一直支持你😔做咩唔上黎

痴撚線 依家邊撚個都開channel 害撚死人呀屌你老母

紅鑽落飛 大波又落

係禾啊
之前張圖見旺先用下姐
多謝反映意見

有無人派比我開下飯
好想買西鑽 但講過唔買得

等多等 可能聽晚入

有無年青人大船

lm

辛苦哂，之前贏得多都係跟你

好想搵你吹下水

可唔可以留TG俾你

之前鳩串左2X1 過左，有D本可以大注D

最撚衰都係三賤，死仆街絕殺我條過關

出面平半轉半球，下盤機會大

西鑽半主@2.6

看到是緣份

六點半大
鑽-1
567球

磐田 奧雷
呢兩隊我係喜歡嘅隊
見到我出
可以不理
因為純支持

ok pls 留

連中幾多了

Esclave = 奴奴💕💕💕💕💕💕

我第一個入既TG channel就係雪炫

還記得雪炫被馬毛絕殺..

紅鑽應該點都比面查比既，super ok?

睇到紅鑽咁高

耶蘇哥

基本上都一定過500
我而家透露埋 個三位將會中既巴絲打 有1k之餘 我仲會全部公開事前比佢地三位 你地

小財不出 大財不入 賣料味濃

友誼賽 兩個都唔致在

巴塞打查比唔開 西鑽打查比就開

我志在呀 互轟please

和和氣氣

3:3 4:4 Super

之後係咪會有個三個嘅ws感謝圖

我覺得條友左手交右手 依家純為谷下人數

普蛇合作賣料了..
法國普蛇識幾多手足生意應該幾好

近日牛屎佬公司連續三日發現一名陌生男子站在公司門外，當我離開公司後尾隨我至我上的士後離開
事後詢問同層其他公司，冇任何同事或員工認識該名陌生男子，亦詢問保安員亦不認識該名陌生男子
我相信該名男子將會對我作出不利的行為，所以將事件交給警方
呼籲各位知情人士，於知道上述的詳情或有任何對我人身安全不利的言論或者恐嚇言論

人妻死了.. 叫牛屎佬剪指甲....

不了 小弟阿豬阿狗 高攀不起雪炫蛇

普b check 入咗入會費了

剪指甲啦

牛屎佬都唔剪啦

今場紅鑽會無失球，如果買下盤只好博佢0:0，咁不如買0:0有15倍仲好分，不過馬會邊會咁好死比15倍你執，所以大家都係乖乖地買紅鑽上盤了

人身安全不利的言論或者恐嚇言論

btw, 是油使唔使我幫你出埋你acc前面4個no.

= =?

腳指

xx6x 1668

.... 投降

報驚

西鑽大又係大船?? 閪了

拉南珠

禾矛做錯！

半大落到2.0

又灯

＜シャペコエンセ戦スターティングメンバー＞GK 榎本 DF 森脇、マウリシオ、槙野 MF 駒井、柏木、阿部、宇賀神、ラファエル シルバ、武藤 FW ズラタン SUB 西川、遠藤、平川、長澤、菊池、矢島、オナイウ阿道

一早買咗 依家驚覺上左大船

紅鑽依d垃圾波一定要買下盤

求你半大啊

好！

時間會證明我是對的

全細好高水

上次有張係前面 今次後面😌😌😌😌

諗起拜狗德盃半大1.6幾都開唔到

全場和
主和
主客
客盤
半細

下次影中間

下盤救星

留埋tg俾你啊，你有興趣就搵下我

辛苦哂

原來你想我戒賭 2星期

算啦 乞定算 求派

一齊乞

禾要開chanel! 禾要賣料！

睇波飛

都係果句啦
友誼賽黎姐，贏梗咩
仲要落咁大飛

1500蚊睇波我都想

我都想有1500蚊睇波

西鑽個陣 好似唔係全主力

有沒link

呢場查比輸左
千萬唔好再咀咒佢空難死

All in half small 了

得幾個主力
應該bbq多
出左陣都唔回飛 引主

有延遲

2017就完了 還有人買紅鑽嗎

沒有了

我買

下盤

查比12m

Gun me half small la bro

2.5b 1.48...真係俾狗買

半大咯

半1全3

下盤500

別問 只信 ok?

好鬼，隨時引紅鑽大注

細波50k

Same

半細100k

岩 大家收下把口

我就係想查比輸

大你一個0

半細100m

普巴買咩？

咁咪要出盡力博表現

放棄算啦

西鑽打343
ON撚9既

咁您買咩

大家點睇耶蘇哥？
無知一問

Thx ching

查比高恩斯@2.15

Ok 我轉

betting gor buy what?

好撚勁場場中

want buy too

尼d開心波 買波膽算啦

我真係諗唔明
佢係咪咁勁場場都識睇

Ok gun

紅鑽咁低水，實開得出

一係買客,一係唔買

邊個黎

一口氣買home draw away

EZ

巴狗夠係啦

你叫疤們如何面對

邊間大學既人賭波最勁？

賭波 由幾萬上幾十萬
目標百萬

你老友 巴塞

比妓仔洗到唔知有無事前中過

大家點睇巴甲佬

意外 估唔到有25bigay

fingernail

點解會播首咁唏噓歌

又係
賭波咁睇錢真係易搵

妓仔洗對cd rom有影響 對會然無

佢好小氣架
要抽獎中先出事前

禾要出水了

紅鑽100%中

主盤了

細波100000000000

西鑽入未= =

Goal!!!!

客-主 @18
ON9撚鳩

岩岩唔係主和主客咩

少少地10m gun

咪拎出智障條on9仔唔該

15 August, 2017
1. 讓球 利物浦 0/-0.5 💕
2. 讓球 查比高恩斯 0/+0.5

我屌

言語攻擊我 報了驚

???

屌你呀

若要生活好

突然
開左波
No 9up

緊 張了

紅鑽空難死ok?

查比55%控球
要win了

ok

西鑽入未

查比盤gel💆🏼‍♂️💆🏼‍♂️💆🏼‍♂️

☹️☹️

入左
場

半大
客盤
7+

1C

打得少？

客-主咁撚低水,
似有劇本

紅鑽邊到有得睇?

仆街啦

查比屌打緊

2。5細咁好分 神仙也心動

半大jump

✌🏻

有沒link
有延遲

by 雲加是神(奪冠)

半細都好好分

完場未

一陣紅鑽領先,幫你GEL爆佢

奴隸中查比盤
今晚買生活好

0:1 c

Lm ok?

普巴扑野夜唔夜

嚇死

正式宣布紅鑽號撞上冰山

Show Blocked User - 美麗傳承🐯

Gel定cash out 了

買左半主

ok approved

美麗 買了咩

總入球 4 5

2。5s 決定熄電話 8點再開機了...

thx

😦

直屌了主-1

半場黎個3:0先

熄通知了 好驚

Gun🤕

半主平安鐘已禁爆

訓返2個鐘先啦

半大啊 屌你兩隊老母

紅磚反禁屌了

冰封入球 正式啟動

睇番陣女友先

打返兩個鐘飛機先

紅磚ng了

全大已死

1:1 c

1-1

角

個場唔係好多人入場wo

乞幫

唔係咁撚低水都大唔到波下

唉 睇落要戒賭2星期了

開半細 主盤
要派了

是

派me

0:1 goal

？

條撚樣係味要block

以為好撚好玩
屌你老母臭閪
Blocked

唔似大到

咪撚qoute啦屌

blocked

本身block了 所以別quote

唔濟

友誼波既野 3分鐘3粒都得

又有傻人

17min 0:0

查比 比人屌打

2.15半大
係易開既

半主得唔得

買咗大架

友誼波 和和氣氣算啦

冷靜啲先 你咁無信心點贏？
應該會半主

2-1c
大角輕鬆

平安鐘都禁爆啦

紅鑽依d垃圾後防頂到半場唔失先講啦

報假死全家 屌你老母

發動魔法卡 瘋狂入球

半場一定係和

就快0:1 信不信由你

我有冇睇錯
成廿分鐘得一腳唔中龍既射門？

信你

球探冇？

3C

主

你係右上角篩選嗰度較翻先

0:1

輝哥咁早收工？

巴西佬好有火

堅

咪quote

半場0:0 和

教練打左電話比我講

咪撚quote la

主隊著火

agger

屌 真係
客12m

25min 0:0

主場唔入翻粒好肉酸姐

緊係啦 有波賭

紅鑽入波未

紅鑽on fire

冰封入球之力

玩作對咩

收左工28分鐘都唔入波算點

個樣似0:0完場

入波啦屌你

巴甲無理由咁廢

等緊女朋友放工 贏錢就食餐好

0:0完大家開心

上下盤齊cashed

佢廢

半大半主 已死

紅賤黎料未

完了吧

唉屌 大呀

特別事項 這場比賽有入球嗎？

仲有大把時間，紅鑽未驚過！

沒有

求求半大

依場波大船係鑽定下盤

big ball

巴甲小王子點睇

開始了

原來是養生波

半大

又黎低水大波開唔出

2.0 半大

得兩腳射門

下半場先入ok?

西鑽幾時先唔西

普巴買左？

巴甲唔係好崇尚進攻架咩

西鑽真係

咁低水都有人買大波

西波對西波 不玩就是贏

兩隊og各三球算啦

身為巴甲同日假小王子 和波了

Show me 友誼

買左7+

上半西鑽一粒就夠

好彩剩係買左大波膽

客隊

唔係嘔血

入佢個龍

半大gel得

all inv上盤

是但俾3粒啦

Molamola

半和穩到

紅鑽控球
進攻
危險進攻
查比龍門球

Loop......

This match is bullshits

油蛇

半場兩隊兩射，hea到咁

角大24

有即場一定買0-0

油蛇😂😂

呢樣波既盤口，明顯開下盤，上盤拜拜

今晚見

拜

兩隊做緊咩🤔🤔

再見了各位

歐聯見

lm binc

我去ICC

即係打假波姐

不如腰斬算啦

無心踢就咪踢啦 留翻力聯賽唔好

有冇人allin左依場波？

屌
好心狗會唔好開呢場喇

又全和

中柱

邊隊？

山度士劇本

友誼賽友誼至上 super

想喊

半客 快呀

我明

半主

渣架

我都明

羊錢

= =唔買半和唔好話自己識賭波la

點撚解我要allin半大啊

1001

贏錢皆因半大起

所以我5識賭

成也半大。敗也半大

查比頂住

紅鑽咁撚勁

還我血汗錢啊屌你老母

dllm真係養生

冇人答我

[black]唔派了[/black]

我講左你唔信我.

訓左無睇 紅鑽炒緊幾多粒？

40:0

好後悔買客

我12點買 唔知點信你好

5，6，7球，可以繼續訓

浦和紅鑽死全家

我都買左客😂

0:0 ht

視力測試

HT 0-0

P

半細✅